msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"Last-Translator: Pseric <pserics@gmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_TW\n"

msgid "PNG and JPEG compression"
msgstr "PNG 和 JPEG 壓縮"

msgid "Visit %s to get an API key"
msgstr "訪問 %s 取得一個 API 金鑰"

msgid "Visit %s to view your usage or upgrade your account"
msgstr "訪問 %s 檢視你的使用量或升級你的帳號"

msgid "TinyPNG Developer section"
msgstr "TinyPNG 開發者功能"

msgid "TinyPNG API key"
msgstr "TinyPNG API 金鑰"

msgid "File compression"
msgstr "檔案壓縮"

msgid "original"
msgstr "原始大小"

msgid "You can choose to compress different image sizes created by WordPress here"
msgstr "你可以在這裡選擇要壓縮的圖片大小，由 WordPress 建立"

msgid "Remember each additional image size will affect your TinyPNG monthly usage"
msgstr "請記住，每個額外圖片尺寸都會影響你的 TinyPNG 每月使用量"

msgid "Compression"
msgstr "壓縮"

msgid "Compress"
msgstr "壓縮"

msgid "Compress Images"
msgstr "壓縮圖片"

msgid "Compressed %d out of %d sizes"
msgstr "已壓縮 %d/%d 個尺寸"

msgid "Compressing %d sizes..."
msgstr "壓縮 %d 個尺寸..."

msgid "Total size"
msgstr "總共大小"

msgid "Compressed size"
msgstr "已壓縮尺寸"

msgid "Latest error"
msgstr "最近錯誤"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Internal error"
msgstr "內部錯誤"

msgid "Credentials are invalid"
msgstr "憑證無效"

msgid "Your monthly limit has been exceeded"
msgstr "你的每月限額已經超過"

msgid "File is empty"
msgstr "檔案是空的"

msgid "Does not appear to be a PNG or JPEG file"
msgstr "似乎不是一個 PNG 或 JPEG 檔案"

msgid "CMYK color space is not supported"
msgstr "不支援 CMYK 色彩空間"

msgid "Image appears corrupt"
msgstr "圖片似乎已經損壞"

msgid "Compression failed"
msgstr "壓縮失敗"

msgid "No HTTP client is available (cURL or fopen)"
msgstr "沒有 HTTP 客戶端可用（cURL 或 fopen）"

msgid "Could not find output url"
msgstr "找不到輸出網址"

msgid "Could not download output"
msgstr "無法下載輸出"

msgid "File does not exist"
msgstr "檔案不存在"

msgid "Could not compress, enable cURL for detailed error"
msgstr "無法壓縮，啟用 cURL 取得詳細錯誤資訊"

msgid "You don't have permission to work with uploaded files"
msgstr "你沒有權限來處理上傳的檔案"

msgid "Not a valid media file"
msgstr "不是一個有效的媒體檔案"

msgid "Could not find metadata of media file"
msgstr "找不到媒體檔案的 metadata"

msgid "The API key has been configured in %s"
msgstr "這個 API 金鑰已經設定在 %s"

msgid "Connection status"
msgstr "連線狀態"

msgid "Dismiss"
msgstr "拒絕"

msgid "TinyPNG API account"
msgstr "TinyPNG API 帳號"

msgid "API connection successful"
msgstr "API 連線成功"

msgid "API connection unsuccessful"
msgstr "API 連線不成功"

msgid "API status could not be checked, enable cURL for more information"
msgstr "無法檢查 API 狀態，啟用 cURL 取得更多資訊"

msgid "You have made %s compressions this month"
msgstr "本月你已經壓縮 %s 張圖片"

msgid "You have reached your limit of %s compressions this month"
msgstr "本月你已經到達你的壓縮限制 %s 張圖片"

msgid "If you need to compress more images you can change your %s"
msgstr "如果你需要壓縮更多圖片，你可以變更你的 %s"

msgid "Upgrade your %s if you like to compress more images"
msgstr "如果你想壓縮更多圖片，升級你的 %s"

msgid "Please fill in an API key to start compressing images"
msgstr "請填入一個 API 金鑰來開始壓縮圖片"

msgid "Compress All Images"
msgstr "壓縮所有圖片"

msgid "Compress JPEG & PNG Images"
msgstr "壓縮 JPEG & PNG 圖片"

msgid "All images are processed"
msgstr "所有圖片皆處理完成"

msgid "Compressions this month"
msgstr "本月壓縮"

msgid "Processing"
msgstr "處理中"

msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

msgid "Compressing"
msgstr "壓縮中"

msgid "compressions"
msgstr "壓縮"

msgid "out of"
msgstr "以外"

msgid "Use this tool to compress all images in your media library"
msgstr "使用這個工具來壓縮你媒體庫的所有圖片"

msgid "Only images that have not been compressed will be compressed"
msgstr "只有沒被壓縮過的圖片才會壓縮"

msgid "We have found %d images in your media library"
msgstr "我們在你的媒體庫找到 %d 張圖片"

msgid "To begin, just press the button below"
msgstr "如要開始，只要點選下方案扭"

msgid "Please be patient while the images are being compressed"
msgstr "相片壓縮時請耐心等待"

msgid "This can take a while if you have many images"
msgstr "如果你有許多圖片，這可能需要一段時間"

msgid "Do not navigate away from this page because it will stop the process"
msgstr "請不要離開此頁面，因為它會停止壓縮程序"

msgid "You will be notified via this page when the processing is done"
msgstr "當處理完成後，你將透過此頁面取得通知"
